今日兒童節，點解連登無彩蛋？

兒登

香港

在民間約定俗成下，香港慶祝兒童節的日期為中華民國政府定下的4月4日，雖非公眾假期，但常與清明節（香港公眾假期）重疊，而未特別慶祝。[2]另外，香港的一些大型企業亦曾舉辦一些暑期兒童活動，例如電視廣播有限公司開辦的TVB兒童節，活動內容包括夏令營、環保活動、繪畫比賽、參觀活動等等。

屌，嚇撚死，以為曼加拉效應